《對抗集體失憶》自六月來反送中電影 / 短片 / 動畫 / MV 合集

Anime
【香港：緊急狀態】Hong Kong: The clock is ticking

【特別分享】《Bauhinia Rhapsody》MV

動畫版反送中 五大訴求 不撤不散

Music Video
《願榮光歸香港》管弦樂團及合唱團版 MV

Adaptation
《淚痕》MV (原曲: 木紋)改詞：未放黑旗開鎗｜保衛香港｜反送中｜何韻詩｜

Do You Hear the Hong Kong People Sing? 問誰未發聲

【反送中】【香港MV】《虛作無聲》原：Speechless【粵語版】

肥媽有話兒 (Sia-chandelier)

Videos
Why you should care about Hong Kong: A short introduction to the Sino-British Joint Declaration

Why Anti- Extradition Law Amendment mattered in HK

It's a Global Fight Against Tyranny. The World Stands with Hong Kong.

Micro-film
【修例風波】【微電影】明登兄弟 (製作: Brick Studio)

「逃犯條例三部曲」《漸暗漸行》全港首播

「逃犯條例三部曲」《在森林和原野—動物逃犯篇》 足本短片 全港首播

「逃犯條例三部曲」《砧板上》足本短片 全港首播

Pro-government
新華社推軟調子微電影 一位香港媽媽呼喚反送中示威兒子回家飲湯

如果巴絲打們知道有其他，請告知，謝謝。

明登兄弟咁撚垃圾就算鳩數啦

屌你明登對家㗎

明登抹黑